原來基本法有一條法例話中國可以向香港發布命令？

求幫手fact check

基本法全文隨便都搵到

咁應該點？

系事實，基本法本身既制定就系留左漏洞

吊呀

焦土例

講左好耐
有陰謀論有隻黑手一直推送中撞牆
一直升級就係迫維尼出手攬炒

系⋯⋯⋯⋯

算吧